\beginsong{Saber que vendrás}[m={Blowin' in the Wind - Bob Dylan},by={Jesús García Torralba}]
\beginverse
\[C]En este \[F]mundo que \[C]Cris\[Em]to nos \[Am]da
ha\[C]cemos la o\[F]frenda de\[G]l pan, \[G7]
\[C]el pan de \[F]nuestro tra\[C]ba\[Em]jo sin \[Am]fin, 
el \[C]vino de \[F]nuestro can\[G]tar. \[G7]
\[C]Traigo ante \[F]Ti nuestra \[C]jus\[Em]ta inquie\[Am]tud:
a\[C]mar la jus\[F]ticia y la \[G] paz. \[G7]
\endverse
\beginchorus
Sa\[F]ber que ven\[G]drás, sa\[C]ber \[Em]que esta\[Am]rás
par\[F]tiendo a los \[G]pobres tu \[C]pan. \rep{2} \[C7]
\endchorus
\beginverse
^La sed de ^todos los ^hom^bres sin ^luz,
la ^pena y el ^triste ^llorar, ^
^el odio ^de los que ^mue^ren sin ^fe,
can^sados de ^tanto lu^char, ^
^en la pa^tena de ^nues^tra obla^ción
a^cepta la ^vida, Se^ñor. ^
\endverse
\endsong
